毒撚中午秒回

點解又係我

觀察咗你地好耐

陣間應該又無人

是但啦 你叻仔嘛

少驚

係

屌
我開po就冇人

偽毒變態

我係毒撚監察組織成員

頂 隻耳入面勁痕

珍惜下上個po推得尚算快既時光

偽毒屈機 識氹人

放過我好唔好

撩下佢

點解
有蟲入左去?

偽毒組織創辦人

我都驚

咁你受唔受溝

慘了 兩日一個po

上個po 用咗半日就推完
呢個又要兩日了

撩唔到

Aggar

係 我要消滅曬你地班死偽毒

應該唔會既 冇聲就
撩下喇

比你搞到都有啲痕

靜到沉左底

有冇圖

買支棍

-3-

可能唔止2日

我唔想見光死

-.,-

大家幫手推下po
每次都我開先咁慢 好柒

我撩極都好痕

心諗 做咩大家潛晒
唔通我搵錯po

牙雪

棉花棒都冇用

＞3＜

3日

高手紹再次挑戰國歌法底線

做咩

我唔會的
我很善良

頂牙

🤷🏿‍♂️

羨慕佢偽毒

依家推緊

你同樓豬一樣
笑咗

唔巧潛啊

耳屎棍啦

發炎?

消滅左自己先啦

咪抄

你太高估自己喇

邊度黎枝耳屎棍

抄狗

高手紹少癲 好多片

-.-

*3*

我都想做偽毒

要脫離真毒

幫手推下P.O.
我開個d po都推得好慢

我唔可以放棄
我未搵到繼承人

係啊 每日一片 真係好勁

十二蚊店

多啲支持下佢

應該關清楚事

快得嗰少少就係咁阿吱阿咗

你會

每日都有幾十個女仔搵係咪正常㗎

唔係掛

實力差距

我一個就夠

玩到深夜？

薯啦

都唔係好慢啫

冇咁頹上黎吹兩句

早牙

會瀨尿

脫毒計劃

好曬啊啊啊啊啊啊啊啊啊
熔啦熔啦熔啦

夜晚9點幾10點咋

建議比吓面小弟

你一直都咁屈機

u dont need it

-.-‘’ 尷尬囉

唔想比你頹

返新工2個星期
岩岩發燒早走左

主題曲係乜

唔舒服真係要休息多啲

如果今次又係我 有冇興趣開下P.O.

佢少癲 電話冇停過 一直響

出街做乜

睇醫生

唔會

因為我電話壞咗。。。

我零個

早食野未？

你仲要遲

緊係冇出街，涼緊冷氣望出窗口

hi I am back

但今日藍天白雲 好靚

未

因為有你地

又係你

控制唔到

好快過去的

請你飲枝益力多
過兩招嚟ok?

熱撚到變傻閪

份工好辛苦？

屈機
幾時有絲打約我玩到咁夜

會幫下你手

I need

唔熱就唔係？

咩工

你渣姐
諗下好啦

爆pm咪壞左

佢自私狗

小妹用棉花糖造既
曬兩曬會熔
有少少想出街但又唔知去邊好

。

都話佢地冇當我係異性

搵緊個遙控比你

諗住陣間叫外賣

真講 我部手機好耐冇響過。。。

似你

仲調整緊

你神早冇左喇喎

Hi 毒撚

molamola
a住過世

今日飲左兩枝

same here

因爲你唔見咗
點解又係我中

真 開緊冷氣

想飲益力多沙冰

你係咪想一個女仔frd都冇

門禁 6點鐘要返屋企

牙讀屈機

你出街你偽毒我批鬥你

咁唔好望

想食女

點先可以勁d
一入來就jer小妹

本身都冇乜
宜家我都算係由零開始

牙掛

真係好靚

可能夜啲會出

睇穿你地啦
一見完就冇曬人

@貓

你當佢地異性咪得

屈機

冇電。。。。

你咁講完就想出街

有鬼用

我都想係因為咁而壞

我柒。。。。

你琴晚教我。。。

擺落雪櫃就得

你個窗花咗，下面

我一條龍服務會比埋你

咁你咪出

d女仔要沖幾十個鐘頭涼
一年12個月都溫緊書

得閒到星期日

A380?

你向住o1推進中

好彩我仔

建議分享下經驗比小弟

謙到

唔洗想 直頭係

冇人會要我

嗰個係人哋工程嗰啲

早

無事獻殷勤？

其實飲個隻沙冰點整
好似要有部機先整到？
掉落冰格只會有一舊益力多

我讀

唔熱係醒目女

你係， / 、

我長期係度wor
屌 我明啦 原來係我太柒嚇死曬d人

啲c打同我講媽咪唔鍾意我 所以唔同我一齊

懶我啦宜家
證明你真毒

諗唔到去邊

你唔好扮了解我部機

可能同自己講 有異性約我出街

但放假又落雨DKLM

係 咁你知咩事啦

個個見完我都話想嘔

我都想

好似空中巴士都唔係件好事

今次係第唔知幾多次唔認同你

建議去多啲吧
jer開人，停唔到

冇扮過 佢同我講

我當佢地係好姐妹

掛仔

好似又就嚟打風

我真係廢事講

上水

樓豬大仆街

想要邊條女 講啦

橙，蓮燈有愛

DKLM一放假就咁

邊個呃你

我都係 次次有光都係鬧鐘響

佢唔會亂同人講嘢

屌你老母星期日咪撚打風

建議唔妹好屈小妹

係 清楚真係仆街狗嚟

冇屈喎

又約咗邊條女

你咁講好似又真係天平

其實加冰加益力多落攪拌機都得

好好休息 養精蓄銳

還好？

Pm講你知

做乜大家經驗咁似
佢話佢啊哥睇我唔順眼

唔會賴男人的
啱 我真毒

耶穌

一言驚醒洛克人
諗下整雪條都好

不過不失啦 你呢

果然係有料之人

呢件唔洗溝

大家講事實

你係大仆街喎

我星期日都有活動

未去過 冇人約
可能真係樣問題
咁繼續jer啦

Hi

耶穌係我男朋友！

我鬼黎

遠能到
小妹今日睇怕都係屬於張床

hi

咁得啦 等陣唔會有事嘅

係 重點係雲

正

Halo

原來真係我問題

asm約左我

唔割

唔洗爭

食咗飯未
利申未

連登有pm？

要學習神既話語

叫緊連仔開比我搵你

我O緊喇

佢講事實姐

我唔係針對你
我係話在座各位都係偽毒

佢真心勁

？！？！？！

真 可以圍爐
我明明會愛屋及烏 伯母都對我有偏見

好似棉花糖
但似棉花多少少

係事實呀

咁除左呢句都冇野好講

好掛住佢

你真係唔抵幫

例牌個句
5分鐘後到

真加多啲冰會好飲啲
我又要食

潛先

你搵野講

做緊咩

牙和

嘩好想整部刨冰機
之前係tst食過泰式奶茶味超好食

祝你好運

不太好

連仔好忙

咪話自己啦

我唔係話自己。。

係平時出街影下雲一日

食lunch

躝啦偽毒

普通榨汁機都得
想試

係人都知你偽毒

我嘅幸福就係連仔手上。。

係人都中意屈我

建議唔好話自己

我話緊你

同藍字圍爐

麻煩樓豬幫手pin#201

我做咗d乜

知你多街去

還在清心嗎
Hug

屋企好似冇
間野係厚福街一間食素既cafe嚟
好似得泰茶一隻沙冰

Pin ed

201。。。

工程
搭完程車退左燒屌
醫生都未睇做乜退燒

mad子一走就無曬人

mad子靈魂人物

好勁我都想有

醫生紙ready?

事實唔係屈。。。

太曬了
小妹咁靚天氣出街會橫屍街頭

對對 在努力了
你也要

在座各位都係偽毒

屋企去tst有啲遠下次經過就去飲下

叻

最驚一波未平 一波又起

我真毒

好想帶個冷氣出街

醫生都未睇

你個事實假嘅

前排就係 要日日深呼吸

間鋪仲有waffle食
我見人地個份幾靚

係真定假 我諗大家都知

真相只會越辯越明

觀察中

我比你

日本有放係衫入面既風扇
但唔知會唔會吹漲件衫

你最多絲打tg喎

你射波係咪一定要紙？
退咗消會唔會冇紙

其實你都唔少

笑死但見到好多人帶風扇係真

情緒或高或低如此詭秘 陰晴難講理

好快就知

你比絲打啦

真啊

冇曬了

秒咗

好想食上個禮拜都食左
啲cream

晴天陰天都是下雨天

試下集中目標。。。

羨慕。。。

點解佢仲識話人

比你抄曬

慢慢試

不了，吹住風扇個樣好弱
弱者先用風扇
小妹體弱到好似林黛玉，一吹風扇就病

實比時間你

聽說會過的

見完面就唔見曬 知咩事了

啊好耐冇食糖水
得閒睇下有冇朋友食先

你就好啦 靚女妹妹遲下可能會比電話你

屌仲以為你咁撚勇敢問人有冇男朋友

想保護弱小嘅你

你就好啦 有得同人傾計咁興奮

我話你慢慢。。。唔打擾。。

要啲時間

其實我叫你。。。

笑死我

好羨慕你可以同人建立良好關係啊

一定有嘅

嗚啊

佢地完全冇諗過真毒嘅感受

想做運動，希望唔好暴斃

。。。。我男人老狗幫你唔到

我從來都唔理自己感受係真

你咁講完覺得你好橙

係。。。毒撚悲歌

之前會喺屋企做coffee啲片

準備開po叫春 支持？

時間有的
會陪你

請教下佢

我都驚？但岩岩係公司燒到講嘢都無氣

差唔多啦

從來沒有 從來都沒有

大家都陪住

請教緊

呢度唯一偽毒係我個心好痛

支持偽毒叫春

虛構

我地嚟圍爐，其他偽毒嚟

出面太熱
屋企做tabata算
有肚腩cow唔到女
冇都唔會牛到

睇醫生有幾大吹幾大先
宜家拿拿淋去睇
怕你等陣真係完全退晒

Book左要成4點先有得睇

好難得有人相信我

少男的心事。。。

仲book咩，求其落街睇啦

借個靚位，小弟改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

其他一睇就知偽毒垃圾

我日日叫緊春

真。。。知音難求

你個名

希望一覺訓醒發現自己係偽毒，原來一直有女朋友係隔離陪住自己

愛上我了？

倒返轉

個f5俾我按爆

小妹係安全移除下體

唔好講事實出黎啦頂

依家嗰個d藥唔夾
上次扁桃腺炎睇左感冒
又燒又發炎到含哂膿

移除下體.....

好誇張喎，唔係藥唔夾係斷鳩估喎
你宜家仲有冇唔舒服？

裝返上去先
小妹有少女心就夠了

是嗎

我真

毒掛你點呀

真啊 我係瘦嘅柒頭
諗住食肥d 可能先有market

叫未

Don’t watch too many AV

佢地偽毒

老夫子？

差唔多 可能大番薯先有market

點先知一個女仔對你有無意思

係王晶

觀望中

肥鳩我要向你宣戰
我想瘦啊

佢想你知你就會知

探熱38

直接問佢 點睇

Ching bmi幾多

咁都未退哂
你不如搵個正常既醫生睇咗先算啦

佢會錄影你聽 會得閒影相俾你睇 會叫你買禮物俾佢（最好係iphone啦）
咁就掂左9成 個人經驗

做運動啦

23.5好似
主要有燒腩仔

無女

咁我宜家問你啦

珍，聽日起身就做tabata

咁低清

叫你買禮物比佢
兵？

床上運動呢

全部都未試過

唔係喎聽落似山埃

唔想整爛佢

隻杯唔會爛啦

咁你會唔會送禮物俾女朋友呀
佢叫你送 姐係想做你女朋友囉

Ok la 唔太離譜

無意思

係咁上下

咪又咁

接受唔到，著衫好似人到中年咁

你d女朋友好功利

你好靚

又到612
又好想出國遠走他鄉

屌 我個樣已經係中年

Then?

走

叔叔

我都好靚

我望落細過實際年齡
但唔覺係好事

上年壓力爆煲已經走過一次
宜家好似習慣咗咁

小弟仲年輕 放過我

唔想聽你曬命

你日日都爆緊
btw咩事
如果為女就唔值啦

我叔叔控

冇女

利伸：a0青頭

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

你做咩抄我講既野

不了 非基

屌你

其實.....
成日po我出來有意思咩。。。

個肚腩大到有咗咁

三個叔叔一個虛

你屌過三上喎

偽毒確認

咁你就唔係a0

減

我想做後生仔

真係鍾意我就鍾意埋我肚腩啦
唔減

黑擇明

屌 下次識答了

真 連你個樣都接受到 一定接受到你個腩

他不姓黑

屋企饑荒

對的

留樓下買野食

今日個天真係靚

落街食，不過人山人海咁

好藍，出街了

你有左
有埋右

你一出世就係叔叔

出面熱到

出去行山
想中暑死

好多人？

Mk妹俾人搞左個肚

真 係熱咗d

錫錫有右

咁來樓上食野
我屋企有好多野食

實中暑

想黎了

望窗口

終於有嘢食

行行下熱死左碌落山再碌落海
環保海葬

唔侵你 你啱啱叫我叔叔

真心靚 似畫

可能熱到燒著咗 火化呢

撞正中學生lunch時間
唯一好處係有學生妹睇

你係咪AI

周圍用棍撞學生妹

Show blocked user

小妹安全移除咗下體
得閒同你怒漢棍撞棍

叔叔我愛你

你係咪09

我幫你安返

幸福

熱到行一個街口就出水

你有我

有冇得永久脫鬚？

dum咗落街了
要等mad子執返佢

激光？老咗有鬚先型棍

咁濕

可以

我拎左

個個都想搶小妹

你dum左

冇用咪dum咗佢

秒回我

有

我咪拎囉

煩到仆街

受未

幫我

唔要

叫你女朋友

想試

冇

臭到啲人走曬

頭痛

大汗阿

沖涼啦

啱啱出街咋🙏🏻

飲多d冬瓜茶

飲酒

食得清d

肥 無計

想問點解湯係嘔咁解

其實係劏

又柒咗

秒你

劉明

咁典解

源自官話的“湯白喝”，
湯，在北方俗語中是“酒”的隱語。“湯”本是熱水的意思，北方寒冷，酒要用酒壺盛著，放到熱水裡，等熱水把壺裡的酒溫過後纔能喝。如《水滸傳·林教頭風雪山神廟》：“那跟來的人討了湯桶，自行燙酒。”
後用“湯”來隱稱“酒”，如“黃湯”。《紅樓夢·變生不測鳳姐潑醋》：“下流東西，灌了黄湯，不說安分守己的挺尸去，倒打起老婆來了！”
湯白喝，即酒白喝了，酒後嘔吐，之前喝的酒就算是白喝了。
粵人不諳北語，故誤將“湯白喝”聽成是“劏白鶴”，字面相差十萬八千里，惟其意思則不變。

唔該曬你呀巴打

大家做緊咩

唔識Google?

我以為連燈術語

廢ching

等緊車出上水

咪同你一樣

術語都search到

收皮未

你做緊咩

想食野

啱啱醒

以家有得食下午茶

一早比你收咗啦

飲緊7喜

等緊公交

點識又係針你

返緊工程新工
今日另一間打黎俾offer
多2k 但車程多1hr

諗緊跳唔跳好

難得我等車
佢飛我站

除左多2k仲有無其他野好既？

依家份工就專d sub仔AE
新嗰份就宏觀d掛 BSCo

兩個都大pj 新工跟嗰個pj就專d

但好似淨係做下夾圖再屌人叫佢哋做過

其實我病到鳩鳩下唔想諗

秒

我愛你

me too
我都愛自己

咁你本身果份做左幾耐

你好味

唔好食曬

跳

就食曬

薯

樓豬

@清楚

怕你肚痛

1

2

3

4

5

6

7

8

屙屎

9

屌

馬王俊

嚴多多

遲多半分鐘先覆ok?

唔ok

我記住你了

終於有人記住我

聽落少可憐

呢句說話由你講真係好諷刺

事實就係咁難接受

食雞尾包

下？

秋哥你知佢咩料啦呢加佢就係咁
人善被人欺

好肚餓

好開心有人pm我同我講一路有睇我寫既野

食野未

佢落床先算

今個月1號先開始返
我fg黎
不過係之前in落 未返工前本身都想做新嘅
但嗰時打電話去問就話已經揀左其他

所以我先返依家呢間
依家新嘅打電話黎我又1516

有人pm真好

樂觀

點解？

1號先返

咁都好既，可以唔洗等一個月即走

一號先返就緊係轉啦
睇下你覺得個一個鐘大唔大問題囉
你留意返個新返工日子就得

終於睇完醫生
感冒菌入腸
探熱有38.7度
但我個人完全唔熱

其實佢只係催我出文
但第一次有人同我講睇完又睇
咸能左

又唔一定好熱好唔舒服既
你38.7都係低燒姐

因為我今朝係公司成個人熱到火燒咁

屯門返黃竹坑 （新）
Vs
屯門返荔枝角 （現時）

未落床

=3=

嘩

高燒完低燒，你真係要休息下

係南區喎，咁可能車錢都貴幾百

乜今日咁早嘅

我都唔係樓豬

幾時變偽毒吖

想jer到你無定企

以前係

果然清楚開post
推得慢過popo

所以先諗緊

黃竹坑唔通係M字頭

唔係

梳，我柒左

過去咗

蔬菜條好食

又串鳩我

屌你老母旺角食飯好撚多戇鳩囉

以為你係工駁工，如果只係第一份就你喜歡啦人工就少少以後jump既比較有bargaining power咁

宜家先第26頁

做咩事

收皮啦 肥婆

嗰啲狗

人呢

mo ppl tui po

Me tui ing

侵唔侵？

食左

Bye

慘得你推
唔見晒人，偽毒嚟

好撚肚餓呀屌

好飽

想食泰式炸蝦餅

大家都是九噏仔

泰式辣醬

me 9up supersuper

好正
好想即刻衝去九龍城食佢同金邊粉

周圍都係狗車

mk ss

9ups upper

泰粉

唉

衝衝衝
九龍城興隆好食

有人走唔到話我知

香港啲官真係

得閒猜猜

車手

推

超好食，又平，係個店面比較殘舊

唔好食我dum碌鳩落街

深呼吸

斬完人可以有錢收有車接 正阿

冇後果

希望唔會係條街見到你69

。。。
好食既，誠心推薦，唔怕唔怕
個金邊粉好食到上癮

返屋企未

正囉

香港地好多痴線佬

唔撚得？

wtf我以為晏晝推咁快
呢個po會爆

點知

除左醉都唔敢打比佢

除左我有事

佢都唔會理我架喇

冇牙
係今日咋

起身發覺開咗新po
就訓都可能未推完

認住呢個樓主
佢開po=推得慢
可能要2，3日

tg slow mode

北角狗屋外又排隊

又畀人藍剔

Give you a hug

@海
是日示愛暫停🙏🏻

開波唔夠半個鐘就收皮

連你都用藍色

得閒試

不嬲用藍剔
廢閪先熄

藍色唔係藍剔
利申 傻閪

Mine???

你都係想逼死我地班毒撚姐

我想嘅
唔開了

行緊返屋企

每次殺不死你殺不死你也醫好你

小弟is back 搵人秒我

你地班偽毒咁能早瞓？

BBB

你冇講I'll be back
failed

Hug

Bjai miss you

唔準瞓 唔比瞓 陪我玩

我Back咗

港島區議員表示好忙

你錫啖我先

錫好多啖

快啲gay我

我對你是真愛

來了

偽毒係咪潛曬水

Carry我未

你？

見完我真容 就冇人同小妹打機了

好想食Mos burger 蝦堡

我都係

你都係啱啱先碌返上嚟 扮乜

下次帶口套見人算 咁就唔會嚇親人

久違咁潛下姐

Also yes

冇人想見多我一次

偽毒 拉

從來都冇人攬我

我好想食Mos burger 呀

我好似比人block咗
冇人read我message

屈我偽毒 拉

好撚好食

咁我攬

幾時去食

冇人搵我 我都唔敢搵人

我陳述事實

又扮

蝦堡他他醬 大薯條 8b

大大力

周逸喬唔係度 呢道冇偽毒

但出到街又有好多嘢想食唔記得佢

我唔識講大話

你係佢徒弟

想食牙活早餐個蘿蔔糕
唉 好多嘢想食...

前幾日係旺角食咗間車仔都又係幾正 唉愈諗愈餓

想見你

miss you 22222

想見你只想見你

返學忙唔忙

為食

你哋都係想逼走我姐 走囉

佢嫌我太毒 唔肯教我點牛女

想食烏冬

小器到

幾時收我做徒弟

你牛到未

不如講你有啲咩唔想食

對你好失望 深感遺憾

唉 開包薯片先

我真毒 建議唔好屈

屌 無對象

咩味先

你唔屈我我咪唔屈你🙏🙏

好野

返到屋企又掛住我個fd

真係冇你咁好器量🙏🙏

建議你出返去唔好返屋企住

公道自在人心

你個良心去咗邊

羨慕
今日係咪好好玩

唔好咁講 會比狗打的

講乜都打咖啦

我明啊 但覺得今日如何

出街都覺得唔開心
係咪冇得救

真
見到都調頭

唔好玩咩
Btw 睇咗咩戲

我只想見你

你調頭佢即刻狗衝你

忙啊岩交完一份又另一份

那一夜母親是殺人犯

唔係忙牛女咩

Bbq好咸

學識大方未

加油呀B

未啊 冇你咁嘅資質點學都冇用🙏

佢小氣鬼

等我忙完

半條命了

無聽過 好唔好睇
咁唱k呢 好悶？

係係係🙏

睇到負面情緒出到黎
有啲情節刺激到自己
唱k還好 但我成個腦都係佢
我唱歌真難聽

笑4，你堆朋友好橙

2點都堆得咁慢

我話佢地唔熟你信唔信

唔係啊 無女牛

建議飲水

建議大方🙏🏿

堆

可能只係係覺得唔熟

唔請你飲益力多了
你死去飲肥仔水

十世都唔講野 間中約一次

你今日飲左未
飲左兩日肥仔水

咁約出嚟做乜，尷到

再飲就腫到好似email咁

你好，禾系小妹

唔知有咩藉口拒絕

但唔尷既 去到現實都有野講既

who.jpg

推薦首歌，利申goood taste

鹿

本身都好重

牙讀

呢排點

幾好
頭先搭小巴電話冇啦啦彈通知話有個sony嘅無線耳機可以connect
我好想connect完再播國歌

建議唔好笑

第一下以為聽緊passenger

橙
利申冇人約
係咪佢地想你開心下咁

咁就好
之前試過連到人哋耳機我仲較到好大聲

笑你就變偽毒

笑死，轟到人聾

除左我掛住個frd冇其他現實frd知道我唔開心

雖然今日都唔係好應酬到
成日食左半碗飯都冇 又少講野
不過我扮眼瞓

但你笑咗

人出街你出街出到咁橙
咁你召喚你朋友好過

我做唔到

天也哭了

幾時見

大佬

我都想知

好唔想出街

我覺得我朋友唔想理我架喇

今天再渴望跟你繾綣已是極傻
根本不需這拖累著你的我
一早懂得去習慣一個孤單的過
籠牢視作被窩

典解覺得唔想理你
可能你ff 2 much

聽少d情歌，聽多d兒歌可能會冇咁嚴重

因為佢覺得要聽我放負好煩
但我既人生得返負能量

依首歌係講寵物被主人拋棄
唔算係情歌既

連輸4舖屌你老

報應🙏

我已經盡咗力

你快啲去睇偽娘慰藉下自己心靈唔好再搞鳩我求下你

我想些牙比你

已block

佢講到出口覺得煩定點先

首歌係唔係講寵物對你有幾分別

一係咁，睇下qq野

講到出口話煩 但話唔想放棄我
所以我都唔應該再拖累佢

我貓奴黎
但見到貓都越黎越放鬆唔到
好驚好想喊

尖咀 即時

橙，係佢面前有冇得忍住唔太放負？
其實放負姐係點，會講乜野

養貓應該放鬆唔到，你只係佢既奴隸
小妹借個膊頭比你

Keep住個腦都有啲新嘅卡通片但我就係唔記得咩名

我忍緊架啦
但我一傾就好易拉到負面個邊
日日忍緊逼自己唔好搵佢

放負就係佢面對罵自己話想死同埋講啲唔開心既經歷過去同心事

冇養貓 去貓cafe多

拒絕

G menu la

牙女 我老人痴呆

我俾唔起醫藥費呀媽子

形容下

如果講經歷又好似冇乜，但不斷話想死，聽個個又真係未必好受，都唔知點答你好怕講錯野咁我估

係既 邊會有人想聽到講呢啲野
如果有人同我講都覺得驚
但好想死個陣講出黎舒服啲
而且算係求救喇
雖然除左我自己冇人幫到我

契哥

你先係我契哥

愛

知唔知今日咩日子

你大日子

早晨

所有人加油
所有人努力
正能量！！！！！

都唔係既，睇人性格姐，
真係有人可以比人不斷放負都唔定。
我諗佢都只係壓力爆煲姐

最後個句啱啊
最後都係靠你自己，其他都只係輔助

正能量之鬼

係... 扎醒瞓唔返添

唱歌氹你瞓

點解可以仲未爆po

因為我訓左

早晨阿大家

醒啦

就快足一日

真係好渣

起左

之前三日都未爆

食早餐未

@樓豬 你好渣

9up功力有待改善

垃圾天又落雨

未 今日有人請食lunch

你食左乜阿

2點到4點可能改3號

自己煮水餃

唔係落街坐車個陣落就得
上次淋到濕晒
過馬路仲要架死人巴士咁啱車中水氹
潑到我成面全身都係水

我諗緊買唔買雞尾包食好

好慘阿

買條法包就咁咬，好香
雞尾包都幾好食

我又唔太覺得慘既
個下幾愕然，但轉個頭又覺得幾好笑
反正衫褲都速乾，冇所謂啦

雞尾包個餡超好食

我試過企喺度等過馬路架車一嘢剷落水氹整濕曬條棉褲

呢個真橙
我速乾都係吹咗幾個字就乾透
仲醒目到知落雨預先拎多對襪
棉褲真係要乾到佛誕

真係瞓著咗 啱啱

頭先發咗個好有趣嘅夢，我見到spider man, reverse flash, batman 都死撚咗 係比蟲咬死
但rocket 唔知點解冇事
啲場面好算惺 然後我醒咗

下雨天總掛念從前

唔同universe喎

不了，落雨冇乜好既記得
全部都係成身濕晒

係
（reverse flash好正

咁聽日幫你添加好嘅野，因為我地陪你開心咁傾計

Spiderman好似準備出新into spider universe
ps5仲要出miles好鐘意佢

之後焗住去買褲

瞓得我好安詳

好似醃鹹魚咁嘅感覺一定好差

咁正。。。。。。我都想有人請食lunch

愛只得一種運氣

唔想再連累佢 再比壓力佢…
佢作為朋友做既夠多架喇

唉 但覺得自己冇能力
搞到輔助都衰埋

宜家聽落你個情況好似個綜合debuff咁
你等佢回下血，冷靜落嚟再搵佢
然後做下運動
祝你牛到佢

呢度咁多人都咁負
等小妹比少少正能樣大家

我努力緊唔搵佢喇
好難忍手
但冷靜先搵得我係咪應該一世唔搵佢
唉

咁等佢冷靜落嚟囉
你stalk下人i豬咪知

del左

而且佢都唔會太表露出黎

開個新ig stalk人囉
想cow人就要比d掙扎
小妹已經放棄咗cow女

社恐唔敢開返ig
覺得好驚同人接觸
掙扎唔到
如果掙扎到就唔會對佢放負喇

落力威操兩轉，包你有晒精氣神

唔係面對面應該冇野啊嘛？
蓮燈都係social media啦，你咪又同我吹緊水

琴日出街咪一樣頹到核爆

？！？！

一見到識但唔熟既人搵我就覺得好煩好驚

你冇睇錯

你開po=推po慢證明

我個心好痛

1日算係咁上下啦

抵啦

半日至好出聲

Knock Knock
好似又幾慘，對生活都幾困擾咁
小妹成日都要接觸人，毒撚都變偽毒

正能樣

仲笑

你個po自帶slow mode

建議唔好jer小妹

仲未死

覺得自己好廢 控制唔到自己
我係死頹毒摺

食野未？

控制唔到情緒？
毒撚都有毒撚既生存之道既
只係我覺得你冇好轉既以後仲辛苦

想玩

最後大直路！！！

你係死頹毒摺但你琴日先有人約完

好怕好貴，宜家吹到8k一部
但又有Spiderman又有bloodborne同demon soul

恰下

錢，搵啦

好撚熱

思想同情緒都好似控制唔到咁
我都唔知有冇好轉既一日
藥效未出 但係仲嚴重左

8k就太貴了